---
Title: Eerste les.
Date: 2017-11-15
---

*Groepjes vormen* : Yana, Verena, Michael & ik.  (team: SQUARE).
Wij kregen de doelgroep: Oldskool, 38 jaar en ouder. 
We hebben deze dag vooral de studie coach opdrachten gedaan, zoals samenwerkingscontract, SWOT-analyse maken en de achtergrond kennis. 